港鐵真係全能到仆街

咁大單野都無死人
好過九巴無啦啦有支針啦

我話ok就ok

@nben

jer夠我老死未？

我最鍾意睇到熱血公民仆街

你係

你搵塊鏡望住自己再仆街咪得

4goals in a day

咁那多人，好咗冇痴線人放火